鍾意咗另一個女仔

我而家有一個一齊咗9個月既女朋友
但我發覺我鍾意咗第二個女仔
可以點做

我幫你話比你女朋友知

起雙飛

我唔想hurt到佢

咪搞，你會後悔一世
自己仆街就算，唔好害左兩個女仔

利申過來人

飛左而家女朋友追佢

鍾意得第二個代表你而家已經唔鍾意現任
快啲分手唔好累左人

樓主真仆街
真係對唔住你嘅女朋友

利申：過來人#2

分手
認真 諗清楚點對現任女朋友先
係咪一時錯覺？值唔值得長遠行落去
總之唔好係未分手前 做任何對唔住女朋友嘅事 會有報應

樓主好過份

分手囉撚樣 唔係點呀？